\beginsong{Qui}[by={G. Carletti -- M. Petrucci -- S. Reggioli}]
\transpose{+3}

\beginverse*\nolyrics
\meter68
$\star$ \[F#- C#- | F#- C#-] \rep7
\endverse

\beginverse
\[F#-]Sentimi pulsare
fino a quando il fiato
\[C#-]ferma il tuo pensiero
prima che si infranga
\chordsoff
e lasciami filtrare
lento indisturbato
fammi riposare
lascia che io rimanga
\chordson
\[B-]qui.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Toglimi lo sguardo
toglimi il respiro
togli i tuoi pensieri
da una bocca che
non può parlare
senza più ferire
senza più sparare
senza più tagliare
senza fare male.
\endverse

\beginverse*
Ma lasciami \[F#-]qui.
\[B-]Qui.
Lasciami \[F#-]qui. | \[E]
\endverse

\beginchorus
Perché \[D]qui
qui c'è un tetto di \[E]stelle
ed un oceano di \[E]pelle
ed un deserto di \[A]voci
ed un tepore di \[F#-]baci.
\chordsoff
Perché qui
qui non passa più niente
qui non passa la gente
qui non passa più il tempo
che si scioglie in un momento.
\chordson
Perché \[D]qui
è passato l'a\[C#-]more
ad un passo da \[$\star$]me.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
\[F#-]Tienimi sul cuore
fino a quando passa
\[C#-]questa mia paura
questo mio terrore
\[F#-]di guardarti dritto
in fondo agli occhi
e di sco\[C#-]prire
ciò che pensi veramente
\[B-]tu di me.
\endverse

\beginverse*
E lasciami \[F#-]qui.
\[B-]Tu lasciami \[F#-]qui. | \[E]
\endverse



\endsong
